2020年2月6日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

聰明嘅巴絲，係唔會俾所謂「強制檢疫」fake到嘅，係咪？

一齊繼續Twitter戰線，同全世界connect！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

已retweet 幫推

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

今日加推一下